今天我学习到了任务分割，命名规范和Git。任务切割主要有把大任务切成小任务、小任务之间互相不干扰和有测试规范输入输出这三个特点。其中任务的分割让我感到了它对开发的重要性，以前在开发过程中大部分都是直接开始打代码，遇到问题就边改变敲，同样思路也是在敲的过程中可能发生变化，这样在完成的路上走走停停的。其实是比较影响开发速度的。
我能认识到有需求时候直接开发效率会低，使用开发前先做好任务切割这点让我感到恍然大悟和开心。能够学习到提升代码的开发速度同样让我满足。同样的因为之前很少怎么去做过，导致在任务切割时候会感到不习惯，无从下手。
我打算在接下来的时候，遇到有开发需求或者类似的任务，我可以尝试去使用任务分割的规划，而不是直接上手。让自己熟悉任务切割和养成比较好的开发习惯。